唔做嘢10年靠父養 隱青寓所暴斃傳屍臭揭發

無業漢（圓圖）在利翠樓住所暴斃，仵工將屍體舁送殮房及警員到場調查。(趙瑞麟攝)
柴灣環翠邨利翠樓揭發命案，昨晚約11時，一名與父親及胞弟同住的37歲無業漢，被家人發現在房間死亡，一度以為他自殺，於是報警。警方經初步調查，相信案件無可疑，不排除男子因病猝死，死亡時間最少3日，真正死因需驗屍確定。

事主父親表示，兒子一直無業，並由他供養，因性格孤僻，鮮有與家人溝通，平時大部分時間將自已困在房間，絕少走出客廳，因此不知其情況。

同住的胞弟受訪時指，死者年輕時曾經反叛，一度沉迷紋身，並有酗酒習慣，更疑曾吸食軟性毒品，飲醉酒時會在走廊大呼大叫，惹鄰居投訴。家中共有4兄妹，死者與大哥關係相對較好，以前曾跟隨他當建築工人，惟10年前突然決定辭職，原因至今仍成謎。其後10年間一直無業，有時會致電大哥求取生活費。

胞弟又指，死者與家人關係疏離，「即使見到都無計傾」，更會用報紙雜物封閉窗戶及大門，務求令家中不見光。平日家中有人時，死者每天把自己關在房中，抗拒與家人同檯食飯，已婚遷出的大哥及妹妹間中返家一聚時，死者寧願到街上游盪，直至確定他們全部離開時才返家。

事發前，父親表示很久沒見過死者，加上家中彌漫一股臭味，遂決定破其房門而入。豈料竟見死者躺臥床上，輕拍他亦毫無反應，更見有屍蟲蠕動，方揭發其暴斃事件。

毒撚好慘

毒撚下場

毒撚rip

如果呢篇報導，加入一系列求助熱線，可能令部分讀者覺得「遠水救近火」。

思覺脫 可能係呢d人

你點知架。

見到十年後既自己

咁點算？

係屋仚死左三日先知。

痴線

花無人戴，酒無人勸，醉也無人管。

唉 好似見到自己

又唔似係毒撚wor

可能費事被大哥或妹妹問：「點解你咁耐唔返工搵錢？」

縱到個仔咁老豆老母最撚大責任

後生果陣明明係MK
10年前突然辭職變隱青
究竟受左咩打擊？

某隻動物會員

應該唔少數既連登仔(尤其冇血性果班)都係呢類人

可能係ASD（廣譜型阿士保加症）其中症狀。
實際上，懷疑患者要由相關專業人士診斷，
先至能夠正確判定，從而提出解決方案。

個隻動物會員好似住九龍區

佢父母安樂囉

父母之過

利申:廢青毒男

公屋仔都叫父幹

邊位巴打

邊位3日無上線rip

隨時係屋企人鎖住佢係入面等佢自生自滅

咁似Tommy 既

the sims

死左成3日先發現

連登人數-1

嚇死, 以為自己上左新聞

就咁睇有人養又吸毒都過得好過呢度唔少賤畜

成年人喇，仲好意思瀨父母

成日話要埋單果班

見倒自己未來

一早唔比飯佢食就會逼到佢出去搵野做啦

你估佢老豆真係想養佢咩

積口德啦

死毒撚

老母係邊？

屌你老母肯同米ＳＩＲ玩未呀？？？

邊位波台手足

其實屍蟲係點嚟

廢物 唔死都冇撚用

大把霸住間公屋揸保時捷嘅人

個仔十年唔出街都養得起，你估果啲真係公屋窮廢老？

唔想養,但焗住養,要餓佢唔洗養十年啦

點解今次冇人講積口德
毒撚唔係人呀？

毒撚下場
你同我同佢都會係咁

佢麻煩佢老豆就比人話抵死
撞車個件麻煩到其他人就積口德

有精神病都唔奇，突然唔做嘢，避見其他人，封埋窗，可能有精神分裂

積口德

早死早著未嘗唔係壞事
口德-10

呢種人死都係好事

10年間一直無業

彷彿見到未來既我

呢世人唔洗點番工受氣
呢度d人九成都要比人奴役成世
高下立見

依個真，對佢黎講都可能係

毒乜野撚跟本有精神病

香港究竟有幾多呢種

日本好似有好多呢啲隱青

屋企人無諗住幫佢咁

十年前我都係一樣辭職, 冇做野9個月
有日上高登見人有請炒散做, 諗住做住先
點知後黎間公司請埋我做正職, 一做就做左9年幾
好想多謝當日0個位hr巴打
冇佢係高登出post我諗我一早跳樓死左

原來3日已經有屍蟲 其實點黎

究竟受左咩打擊變成咁

擺明係廢老唔識教仔啦

香港都應該唔小

無職轉生

咁應該一早跳撚咗啦

呢d垃圾唔死都冇撚用 當然搞成咁佢父母都好大責任

高登有愛

烏蠅卵孵化之後就會變成蛆蟲

依種人應該睇醫生

發現自己條女暪住自己做ptgf

炒散都數係做倉務

btw, 其實蛆蟲可以用嚟清乾淨腐爛傷口

喺入面打飛機打死咗

岩
下下話毒撚係咁真係嘔心
有心返工 實有工請
唔做野成十年
呢d仆街死都唔可憐

呢d真係個天要佢死
命運唔係整定我都唔信

佢老豆突然覺悟 想做個了斷

未來

唔好下下講命運啦屌
關撚事
佢自己要吸毒要頹要唔返工
又怪個天 屌

永遠懷念腦魔

又賴毒撚
你做毒撚做到要吸毒？

仲要避開大佬
佢同大佬之間發生咗咩事？

有精神病...

佢生同死都無分別其實。

隱約見到自己

我見到自己未來

點樣無啦啦喺間房暴斃
餓死定J到虛脫定乜鬼野

對家人既解脫

日日屈係房唔見人 咪我囉

其實十年真係好西利

reading拎u?

魔魔

做關於孤獨死嘅project 有一單試過死咗幾個月變木乃伊 俾甜書壓死

rip

如果巴打依年先咁做 應該有排都仲未有份長工

15-34歲嘅有五十幾萬。

neet

屌 我屋企附近

咁多??
source

由mk轉變到毒撚
再死埋
咩事

屈喺房十年好撚辛苦

老一輩唔識搵社工

應該有係兩登見過

你講我？

我都想知

「家醜不出外傳」觀念作崇

點解d反社會毒撚唔入黎留言
係咪見到自己同類唔忍心口臭

天氣潮濕有冇影響?

無唔知住公屋搵得多錢
管理費每月都平私樓幾千銀都幾爽

想知乜死因 成日話猝死 點解會咁 有冇巴打都驚

要等上死因庭耹訊，先至知道可能原因。

體内寄生蟲，冇野食走左出嚟

其實體内寄生蟲個個人都有

唉...見到自己將來...好慘

咁撚多人話係將來
你地個個都有老豆養你十年唔撚洗做野咁好呀 ?

養兒防老係仆街但亦有其道理
起碼有人幫自己收屍

LM

揸保時捷就叫有錢人

香港好多呢啲人，連燈都好多呢啲人

唔係哺乳類動物 某落榜會員

好多支持支那既人都係咁上下

有疑點

點解老豆唔趕條友出街？

係咪另有陰謀？

毒撚悲歌

哩D應該係連興趣都冇既人, 日日唔係坐就係訓等發臭

支那五毛狗呢？
好多支那五毛狗都啊唔敢入
佢地都係咁上下架渣

一定發生左d事

同是毒撚鄰落人，使唔使做帛金聊表心意

唔知大哥對佢做過d咩

佢會打比大哥拎錢 大哥應該無咩野 重點係多人佢先會走囉

身邊都有呢d朋友

呢種毒撚係好慘

但有種隱性毒撚
有番工、有社交，自給自足
但一到假期或者大時大節
就自己一個

表面睇落似正常人嗰種仲可憐

收皮啦你

37歲重有時間可逆轉翻身. 要好大決心先得.
不過對佢係解脫. 父母都痛心.
兄妹番屋企. 佢只有回避自卑. 對世界無希望
另一個角度睇 , 可以係好事來........

諗起某套漫畫
個繼母為左引個繼仔出間房
同佢扑野

逆轉人生 依家生活好嗎. 9 年幾咁堅做咗咁耐

我望到晒我嘅人生
rip
同樣嘅野 記得自己講過第時唔知邊日
屋企暴斃身亡
直至屍體生蟲腐爛發出惡臭
鄰居投訴先至發現家中死去多日

有印象 但唔記得名

肯定係有病
受過d咩打擊
點解老豆可以由佢咁嫁
同一間屋企都唔講2句

抵撚死

高等生物
竟然仲未有人詛咒你